[I/A] DRAGON QUEST TACT【7】伝統！？オルクステラの夏祭り

官網 :
Twitter :
攻略網 :
攻略網 :
檢索用 :

【怪物一覽】

【耐性一覽】

【刷錢QUEST】 1體 = 7 gold
8-8 S6 宝石 マド ライダー 牛鳥
9-3 S7 宝石 人食い草 オーク
10-3 S7 宝石 スラナイ バブル 猫まどう
13-2 S9 キラマラ プリズ 人食い箱 デン竜
14-2 S9 宝石 死体 つちわらし

隻鬼行4格有減防技
好用

wwrtty

努力突緊

新post留名

818 天陰, 新活動但係開始長草期

新活動但無草換

又射晒落海

依家total用咗成29000石乜都冇

唔洗灰

平均一個POOL都多2-300萬

諗住1000萬
至少1s確定卷都好

3000石真係高機率ccccc ccccb only

終於CAP到技能圖

行2格
射程: 1技又係2格, 3技又係2格
240%*3隻 拉上補下咁 中完發呆一回合都幾爽

之前唔係話會送1500咩 我仲未有

佢送D石都係要自己去打..700萬就係1500

BTW 3000石係第一彈
TOTAL6000

【1000万ダウンロード記念 予告2】
さらに1000万ダウンロード記念キャンペーンの第1弾として、8/24(月)より「記念ログインボーナス」を開催します。
記念クエストと記念ログインボーナス合計で「ジェム6000個」を獲得できます！

6000

一樣係

ccccc
ccccc
ccccc
ccccb

直接送張s la

留名

直接去交換所睇咪得
今次同之前龍王一樣，可以換

暫時係得機械人無得換

有無人可以介紹下今次隻boss
勇者鬥惡龍，boss 唔係惡龍黎既咩
九尾狐都唔係惡龍黎既

我唔知覺醒石有得睇

dq 9成boss 都唔係龍

官譯 朱利安提
DQ10 Boss

DQ大把boss唔係龍

龍王有無入返普通POOL?

完全無影 得返覺醒石

lm

小號80抽0S

無人記得暗龍

C技秘傳書都要750粒幣
看得自己咁高

R痕的力水

想問 最後一個mission點解？

笑左

成隊都要同一個系, zombie系關就全zombie

全隊同一個TYPE..骨頭, 除左???之外都係要用相同TYPE過

全zombie系隊伍過關

其你地覺得遲啲啲pool有冇可能會出DQ啲主角
例如DQ5主角同埋DQ11公主

大把可能性...DQ咁多集..仲未計合作活動之類

儲石等勁角

今池算叫第一隻遠距離物攻

我淨係想要公主

原來遠攻嚟

thx 難怪了

求教學
想問呢我之前綁定左sq acc
今日隻game有問題我重裝過一次 但係佢唔比我login返個acc 可以點做

係

所以都值既

完全唔值 30000石都冇

有冇人接手，打完第12章主線，

$200, 有興趣留TG

有測試新怪勁唔勁未？

有冇師兄可以解答下點解我引繼唔返個acc

好似係話個acc 已經綁定咗喺第二部機到，要嗰邊unlink 咗先

明白 但係其實我係用緊同一部機，只係刪左個app再裝過
而家都唔知點unlink

解決左啦 再重裝多次今次又比我引繼
Thanks

好平！

今次隻A都勁

好想抽

i mean 打返黎個隻 雖然我卷抽中左假鬼王

無體刷佢 今朝買到買到100*3都用晒..而家連BR怪都無體刷石升

各師兄點睇今次隻S? 諗緊抽定留石

你渣緊幾多石先..今朝先有人爆死

3000

咁都係慳返, 下星期又有石派
呢隻定位似攝檔期 勁, 但未去到龍王果種LV

大約係咁 呢張圖真係SO SAD BUT TRUE

衝BR升lvl好過

都唔明佢, 佢D細石出貨少要求又多
20體好應該出全餐

無
但係虹幣可以換

邊個咁識玩放條章魚係女下面

舊既光屬物理攻擊得章魚一隻

一代勝一代

日日買細石

會後悔架, 4色細石慢慢打就夠

買左好多日，不過今日買少左

D細石都係買番黎 太多野要做 又唔夠體

那有錢 累積成百本書本書仲未升完技

隻game係咪剛剛先一個月

一個星期一隻新 點抽 每日login做日任 打下活動養生 升下BCD 等人權再抽

正解

第三個招式嘅攻擊範圍即係點？

銀PASS可以買
3000石=30抽

範圍物攻屬技
都係算第一隻

是咪講緊我 30000石

你只要爆3日40X3既體...
已經有每屬2百幾3百粒石仔
好過你買十幾日
仲要RANK UP唔平

24000一隻S都無

你?
點解會咁嫁

小號黎 可以唔洗再登入

我29000都冇啦

不了要課金 一蚊都唔課畀佢

其實都OK抵
長遠黎講

想問下3000石幾時先有

24/8

其實我依家洗咗30000石唔中 是咪應該放棄

更加要追啦

可以打嘅石都打晒 點算

你COMPLETE左保底未?

未 去到第9個十抽轉咗單抽 但用咗total多過30000石

點解會用多過3萬石 但又唔係100連COMPLETE...
你玩單抽?

點都好
追唔追到我都會等24/8 抽到COMPLETE為止

你咁樣 倒雞唔到蝕渣米

因為我忍唔到手

呢隻驚除左首抽都好難做海豹

長期非洲人

EH D非洲運返黎了

爸打們,想問下活動隻A鬼打邊關易出d?

hard 6 must

仆街前後5隻 a一隻假鬼王都無⋯

有冇日文巴知暗龍英文係咩，唔似dark

官方英文名: dread dragon/red dragon
我上個post先問咩係暗龍

wiki say 原本係諗住叫dark dragon

但紅白機最常用20日文字入面冇ク
所以變咗ダース

一起身就落波 返到去就食lunch

係咪食完 去個廁所 又放工

冷智識

但佢個LOOK都係叫紅/橙龍順口D

剩返兩個任點解?
日文白痴

溫提
完全唔爆石回體既話
係換唔晒今次交換所既野

所以
優先換左3000粒虹玉先

食完掛下br就收工
Btw今朝更新18mb原來俾交換所換錢
多一個icon要18mb

強化技能
過6-2會多個關叫battle road要你打

風系地獄好難攪
下面果三隻雀又快又無屬，打極都唔穩

呢件野係咪可以畢業

強化左都唔得既

關

抽埋隻s就係

明明架仔A鬼個統計係33%...今朝刷左10場得1隻

感覺上仲難跌過A龍

果粒野係咪無得刷的

我都打左十幾場，一隻都無

A鬼勁唔勁？廢嘅就唔嘥時間刷

尋日5條體得3隻
4突了

麻麻地
貪佢有得減防+封行動刷下

無
0課既話計埋呢粒
現時最多都係得4粒
即係只可升得4隻S上S5

如果有買2次育定PACK就多2粒
可升6隻S5

想升第7隻以後既話
就要廢課狂抽30隻S 去交換所換....

癡線

RANKING頭個班咪係咁玩
除左隻隻5凸
仲要隻隻已S5

完全係金錢既力量

E爸想請教你, 小號龍王龍1凸, 藍屎王, 4手, 有角個隻魔人雀, 滿凸A龍。如果玩物理隊, 而家隻S怪值得搏? 定再等埋第2part或者1千萬下載先?

你物理隊好似無一凸殺機...

我會等埋第2part先
武器可以刷住先
反正你宜家抽到，同最後一日抽到係一樣既

抽左200抽...1隻都唔見

thx爸打

如果玩物理隊
而家條女要抽啦

怪物系列一般唔會出主角

玩到依家，我覺得物攻隊魔攻隊都只係過吓手癮，真正過到關既隊伍係激減隊

佢死先咪唔洗減

咁真係要好暴力先得

只係如果有機械人同龍王龍既話
有埋佢好正
佢第1行先
一開始就可以BUFF晒所有物攻輸出

如果再加埋行3格嗰條龍，最強物理隊齊腳

A 果隻龜龍？

支粟米武器係咪無得刷？

邊關刷請問

Hard 夏祭關6

刷coin 換

抽多60抽....中左2隻S...銀色金屬龍+行3定4格隻脆皮雀

正路

睇黎都係果斷玩正ac算, 雖然都唔係特別勁

架仔估之後有可能出....

。。。
DQ許禇

有波的
女黎

DQ11公主呢

BRLV升晒
體又回晒

已經冇野可以做

一隻有凸甚至高凸嘅四手，升唔升得過？

起碼升到80, 有多虹晶咪升到90.. 成本都只係體力JE..

其實其他野可以都照升
都係虹晶虹玉要度下

A個D 全部升到A4停低先囉
真係要用先上A5

80都應該夠過個挑戰關..如果佢係講緊落毒果隻4手

唔係A 4手獅?

咁多4手咩

有隻4手S骨

我以爲係4手獅

開始推唔郁

無咩好傾住..係有EX關先SHOW下隊型..
或者都係地獄書的隊型..
隻GAME真係太自閉

而家個2個pool有無龍王同機械人？

無..然後D GAME排名榜都俾佢地霸晒

自己回體
有體就刷HARD 10儲COIN換野

完

冇咩好討論

呢家都係得1隻S5 慢慢玩幾好玩

唔抱住一出新野就要齊既心態既話
係好玩

80 X 6條體 X 2日 + 自然回體 X 2日
出左12隻A鬼
好撚開心呀我
ON9機率

12/79 機率

咁你就真係黑仔d, 我暫時20/60，都有33%機率

所以我都唔明點解班架仔可以話有33%...
暫時低位90周.. 高位148... 仲有14日俾你做紀錄

不過純粹係覺得黑仔姐

點都好
今次成個活動重點都唔係呢隻A怪 唔係A武

係D POINT 根本唔撚夠用

試下唔夠用之下會唔會多左課體
不過仆佢個街全世界都屌唔夠體玩佢仲搞呢D野出黎
最慘月費卡都唔會回體回快D

我以前每日40X3
以家係40X3 60X3

唔會再多

隻a鬼要刷幾多隻先5突？
感覺好似要多過條A龍咁

固定40隻..今次仲送5定6隻添 你錯覺啦

SAME, 係書UP果期先會開100黎打地獄書..
仆乖, 試過連續4場都係出得2本A書, 蝕到入肉...

換哂卷同彩石，
跟住換A書定換粒彩珠好，三千好撚貴

3千果粒你唔換你就後悔..而家得活動同儲金幣先拎到

一定係彩珠，彩珠暫時無其他入手方法
有剩都應該拎去換G換覺醒石先，A書遲早都打得到

出得2本係基本WO
連續4場?
我表示..........碎料.........

EH黑到以家

任何野都有CYCLE..你個CYCLE咁Q大的喂

我個條直線黎
通往非洲的道路

下星期6000石
夠你回體啦

你拎去換c9b1另計

下星期6000石?

除左1000萬仲有邊3000石

應該係3000+loginbonus 3000(分開送)

【1000万ダウンロード記念 予告2】
さらに1000万ダウンロード記念キャンペーンの第1弾として、8/24(月)より「記念ログインボーナス」を開催します。
記念クエストと記念ログインボーナス合計で「ジェム6000個」を獲得できます！

唔記得左login
回體回到唔覺收左

都未送

我課左一單買PASS咋
1個月3000石=30抽 必買

D石一定係回體 不過40 60還好 100真係食唔落

誤會左明了

我覺得優先今次必換
彩玉
zombi碎片
b技書

其他冇所謂

粟米無其他方法拎...黑仔X2046=300X2046

邊隻怪有幻惑技？

搵到了，原來係E貓到

hard 打左17場
連埋送既，第一次必跌既宜家90pt

啱啱第十個十抽必中S中咗橙屎
依家3萬石都唔中
半棄狀態

其實唔係課長唔可以咁樣追法
買金屬PASS 每星期都7.5+5抽算啦
3000石玩1個月

BTW 以家暫時無關係必定需要佢

需要性黎講無人龍王咁高

女真係咁重要咩

條女係好用
但非必要

新刷出黎小號，進度去到7-9。抽哂全部石，條女真心好爽

係
物理隊一流

佢開左buff之後成隊大力左, 同埋佢本身招單體技都算幾痛, 而且感覺上佢迴避率同爆擊率都算高, 唔知關唔關敏高事? 而家純粹比唔上龍王人同鬼王呢d法系輸出。但overall黎講真係top物理系, 我覺得勁過龍王龍

兩隻玩法黎的..龍王龍係旨在遠有得噴3格大箱圍, 近的大大力自轉
雖然學唔到課長自轉一圈打成千 基本4-5百走唔甩

自轉一圈打成千都係3buff打超弱點垃圾先有姐

純物理超弱點?

我仲懶懶閒咁刷緊鬼, 如果有巴打開始打扇可以睇下條友50回的結果

懶人包:
10話有任務要清, 清完就去11刷到你鍊到3虹扇為止
祝武運昌隆

小號應該唔夠力刷正身個號已經凸滿隻鬼鬼無野好做

刷COIN換野 把扇唔一定鍊虹, 練HP OR 光物傷俾其他人用都好

應該話恰垃圾

隻S女係咪唔追凸1都ok?

我唔介意睇你追

我主要用黎加攻
凸唔凸冇所謂

$150, 有冇人接手？

唔課住啦今個月, 睇埋之後幾日點先。就黎要食樹皮

之後幾日咪又出新POOL比你單吊

樹皮都冇得食

係

小號都要課

第10話要打幾多場？係咪全部都係送扇？
係的話我唔打了

一向做齊任

50場
有石有錢

hard 既 第6話呢
total 要打幾多先拎哂獎勵
打完20，發現仲有30

50 都係送A鬼

你就算日日自回體都夠清晒MISSION啦...

點解要唔打....

話唔打果個唔係我

做咩唔打 唔係我呀

小課ok既，但兩隻小號都差唔多。唔知玩邊隻好，正ac就打斷停課

隻GAME唔亂抽其實都送好多石
不過通常睇中邊隻寵一ALL IN就仆街...

打素材打到著左.. 成堆A寵卡白色果粒石 打地獄3場先出一粒..
連保底都無.. 屌差成30粒呀

點解打地獄級

順便打虹晶
地獄除左碎石都會出 我唔係要白碎, 係要白色有條龍仔果粒

想問問首抽咁樣如何?
定最好有祭魔?

首得緊係要新野

祭魔+1
屌, 有D後悔洗左D有龍王人的首抽
應該留黎送人

小號黎計邊個潛力好d，值得捱落去

55波咁, 龍王龍同肥仔作用差唔多, 叫做上位同下位分別
不過肥仔放左加攻都唔會勁得去邊就真

肥仔係邊隻？下面個個勝在有1凸龍王龍、藍屎、凸滿左A龍。但上面個個牌面又唔差好掙扎唔知玩邊個好...

紫色食人魔, 上面只係得一隻勁..你諗你啦

有無人知hard10任務 打40次係1000g
有無45？ 50既資料？

上網睇都係40就無人再更新

試下龍王龍個個再儲石

我之前出龍王龍既時候重生左
宜家每次想抽寵，都諗起 1B9C既圖
最後寧願爆石刷素材升 BCD算數

下星期6000石
最好就忍手

好似100石 同 3栗米

即係逼住打
我把扇鍊好1彩2金 又抽唔中隻女女
所以當完 刷完A鬼 以家諗緊投放資源去邊

冇條女/唔諗住追條女既話
把扇是但啦,用返BR個魔獸鎚仲勁

我都完左A鬼,而家都係日日打HARD 11 拎COIN換野ONLY

一場有幾多coin

RANDOM
40-90

算合格

再刷到個首抽係凸1S女+凸1小鬼王

唔ok
br個斧仲勁
如果呢3行

經歷過龍王杖 唔追啦

C技值唔值得換
好似冇咩用

暫時睇好似無用
我一次C技都無裝過

課長要谷戰力應該就用得著

我唔會咁快鍊把扇
重等緊下星期送石會唔會中祭魔先決定鍊夏龍定屬性傷

講到兩虹一金隨便鍊就有

如果唔中祭魔比你鍊到3虹夏龍都無用

隻祭魔成日係度扭屎忽，好淫

屌 好想要呀

課啦

24 號係咪有新野

boss battle

maybe new pool

等下先，應該有限掛

依家無人出聲，隻game 係咪就快完

自回打coin
完

冇咩好討論

【予告】
明日8/24(月)に、夏祭りメダル交換所に「祭魔ジュリアンテSPスカウト券」「スタミナ草」「魔獣のかけら」を新しく追加予定です。

【予告】
明日8/24(月)に、「夏祭りボスバトル EX」を追加します。
さらに強くなった「祭魔ジュリアンテ」がボスとして登場しますので、お楽しみに！

即係無新池

上次隻橙龍都冇任何事前通知

又話有石送既

打任....

無新POOL
咁即係夏祭係得呢個POOL

上次有寫第二彈 同第三彈

整個爛鬼EX出黎
又成個星期冇野做

冇新野抽

好事

下星期唔知係咪DQ2

任務3000
每日派100到9/25 又3000
都幾縮骨
希望仲有多幾信活動 唔係趙完鬆

終於中做完個任就抽

LM睇負皮

本身都唔諗住比負皮
你講完 即比

話中就中
仲要唔洗錢

好難唔負

咁開心既事點解要負皮

好左嫁啦

係EH POST 做海豹直接比人BLOCK
呢到無乜人 負皮下算

要還嫁

咁開心

追凸啦

留名睇人5張單抽中
仆街幾時先抽到假鬼王
個pick up真係好撚流

40抽 連1隻NEW都冇

交換所5卷單抽
中多隻4手

我覺得隻驚單抽好過10連

10連用石多個保
卷就玩單抽

架仔好多都3000石去ALLIN

依家用咗total 36000 石都冇

邊到有送3000石我剩係見到送左10隻BC怪

你睇下呢隊友追5凸既片
應該會安慰D

(尋日為止佢600抽仲係3凸ONLY)

話時話 s唔入普池都算
A唔入普池會唔會屈機左
咪有堆只可以靠石去覺醒？
睇下smile果堆起碼都3-4覺

做任拎

打1000萬dl個任

睇返我自己
38次卷抽+10次石抽
得2隻普通舊S
已經算好歐

我呢幾日已經半棄 今日見有3000石開返 依家又想再棄

所以完全唔建議死追新POOL

每次抽少少
中舊野凸1,2下
都叫有賺

點解會有真心
送左10隻BC怪

A都好似係限定

如果一完左就即全部即入普通POOL
又急左D…

遲早再出既…

23000好難打

EX關是但啦

用埋剩低3000石
前後9000石+卷

又硬又多血又加攻

練下br啦

咁開心

追1凸

見到D報酬都唔開胃

爛鬼ICON....

得返10石買唔到體 真係唔練BR無野做

其實好玩既諗點過高難度
係真係報酬除左拎ICON打飛機無咩用

200 COIN 換一體草都幾貴...

HARD11 18體一場,除時打4場先換到一草=72體...

咁計好貴點解草要咁多coin on99

你話本身已冇晒野換
日日等自回既話,d 體慢慢用黎換體草都仲OK

但交換所
仲有好多野未換.....跟本唔會優先換D草

爆哂石都刷唔到 A 鬼
只係好多coin
就可以換草再回體刷 A 鬼

歪左，咁都中唔到祭魔

點解你會講到咁易中

咁諗住見到張S 卡，中祭魔個機率高過其他架嘛

第100下都係講緊得23%

第1-99下入面中柱其實真係好正常

玩左成個月都仲未認清事實...
呢隻GAME既PICK UP機率係垃圾

見彩已經=贏

都唔奢望會係PU

3% PU0.7% 仲低過FGO1% PU0.8%

所以追5凸個D架仔
下下都成千抽咁制

5抽卷中左物理龍
等將來有運到再突1

咁諗落自己都算歐 剩係課過必中S, 宜家有12 S (龍王人,突1殺機同祭魔)
係無龍王龍同鬼王...不過都係隨心課月卡算

出新野
少抽少少 係OK,唔中PU
當凸下D常設野都OK

但深追1隻就係不智

係咪應該砌物理隊呢，但係龍王真係勁

真, 有NEW / 突到A B已經開心

台灣懶貓 平均 15單-20單左右 寶5一隻PICK UP
即係15萬YEN - 20萬YEN

DQT 課長平均15萬石-25萬石左右 突5一隻PICK UP
都係10萬-25萬左右

唔洗咁執著物理隊定魔法隊
因為D隊長技都好撚流,加成太低

你機械人做隊長,入龍王人玩魔法既力水都冇咩分別

真係人品

有D 200抽就5凸收工
有D 700抽先中第一隻

700抽 人龍王

因為DQT 3pack有保底 好小小

無課10抽5突

我成日都睇懶貓抽FGO
超級大爆死

DQT太有人氣

基本日日都有人拍片抽野

得閒上YOUTUBE睇下

對介抽應該會有幫忙

其實佢都中好多5星 只係唔中PU啫
我自己試過6P寶5 又試過40P寶5 所以機率啲嘢 睇運啫

我小課玩其實都中到 只要唔追PICK UP 就無咩事

差唔多通晒BR

想問突1同0突係咪差好遠？
抽到8腳同橙屎突1，但覺得麻麻所以無用係咪好哂？

8腳即係邊隻

橙屎本身唔勁
突1都分別唔大？

某 d 突1差好遠
例如機械人

價錢都差好遠

條女要5 round內ko, 唔係既話比佢回1000血唔駛打

祭魔 上到第二名

表示繼續存石

終於3星通關要靠少少運先得

屎減條女防？

有減過，不過其實減唔減都夠殺，屎專心控隻狗就得

冇加攻buff
夠力3 turn kill 條女？

主要輸出靠鬼王，我隻鬼王每round扣佢755血，再加兩條龍&龍王輸出夠4 round內殺到條女
3 round內殺要運氣，我有一次鬼王爆擊所以先做到一個都唔駛死

又係佢

佢真係非到一個點

9叫個下笑到仆街

真係得保底個下

岩岩10連卷😂

十連卷全炒 全BC 好撚後悔又抽

全drop monster clear EX

adore

一隻S 都唔撚洗

有冇人知個佐藤同大矢SAN係咩水
素早同回避有關都岩LOGIC的 咁祭魔LS應該全隊素早UP先好玩嘛

我只知龍王龍打EX MISS到仆街

佢素早太低

證明arm齊屬性+突滿，激減比起 S既能力值/技能緊要

但前提要5凸左隻B豹

即係以後速度低既物理攻擊可以收皮？

未至於收皮既

只係好易MISS姐

新手係咪應該推爆主線先 定打活動先好

你起手有 d 咩
有1-2隻S，應該可以無壓力推到主線去到 6-2之後打下活動再推主線

推主線 > 開所有要素
打BATTLEROAD > 升LV+拎武

殺人豹真係好勁

4XX攻
S級既火力

想問下如果想要碎石，係咪打初級最划算呀

隻豹課定主線？

唔該晒

12-4

架仔100周回大約6-8隻 自己睇路 無活動可以刷下的

滿覺要40隻，姐係起碼要打500場左右，要4000體爆體型課長

off topic一下, 岩岩先知有星龍同DQSML, 有冇爸打有玩緊? 好唔好玩? 而家入坑係咪完全追唔上

如果覺4 收貨，都係2000體，爆三次石都係120石，加埋自然回體，五日度都可以得

我每日用一條體去12-4

但多數白果

遲早有體力半減呢d活動

入驚已經冇嘢做，而家40x3都冇回

打無限技書 同鍊a武

冇咁多錢住
升晒A5先
日日一隻

你就好, 日日回6次體都未換晒D野..條粟米仲要得一虹..佢老味

我只係換左
3000粒虹玉
+ B技書
+體草
+所有碎片
其他都唔換了

粟米都SKIP埋

體草今次好似係蝕? 不過唔理換左先算, 反正都係要刷夠次數
錢今次真係好7貴.. 300COIN..

睇你咩角度

你爆石去刷COIN黎換草 > 咁咪蝕

但如果如果冇野好換
日日只用自回既體去刷 > 完全冇問題

用skip卷入咪唔會出A武？

唔關事

乜都出

開之前個帳出黎抽卷就中左

呢個account 都勁wor

btw，死server

所有sqex既驚都收晒皮

睇Twitter 都成2個鐘前 仲未整得返

我都你個acc差唔多 就係爭鬼王 同紫色隻野

突1 回mp 果d
大約回幾多的

10% ?

唔肯定

但印象中2x-3x

普池遲早見到 果時就係allin龍王龍唔中就放置左
今次反而單抽中齊sa
但係玩唔到兩部機啦
有無人想接手 仲有4500石

係咪畀人炸server(物理)

架仔都懷疑緊係俾中國搞

所有驚死晒

RECOVER都有撚排

今日都唔知有冇機玩到

存檔死清光

睇巴哈原來唔係今朝問題, 起碼2-3點就發生登入不能
死得大賠得大 會唔會又10張卷呢

SAGA 冇事喎

TWITTER架仔講DQ 系列好似全滅

仆街好似未縛ACC

你唔DEL手機既DATA
唔會有事

我3點幾先清左體

佢係話佢想4點前登入拎每日獎勵都趕唔切

估緊會賠D乜, 活動幣+草?

不如估左佢幾時開得返先 完全無聲氣

全部DQ系列死哂應該都大鑊我估隨時3點後

有D樂觀, 我預收工先有得玩

TWIITER 中途進度報告都未有

今晚玩到都當贏

Saga 可能係アカツキ營運，所以無事

會唔會又係工程師意外倒瀉杯麵/咖啡系列

FF都死哂

咪話SQEX內部應該有問題

3點40分既事

利申 我keep住打緊br 所以知時間

真係長期日夜調轉
話時話前排睇返大J片有介紹過你宿舍果區
係多露宿者咋?

【メンテナンスの進捗報告①】
ネットワーク機器に障害が発生している影響で、現在終了時刻未定でメンテナンスを実施しており、メンテナンス終了までは更なる時間を要する見込みです。
進捗がございましたら本Twitterにて再度お知らせを行います。

西成區係多
不過我唔係住西成

【メンテナンスの進捗報告②】
本件のお詫びにつきましては、別途ご案内させていただきます。
お待たせしてしまい申し訳ございませんが、進捗のご連絡まで今しばらくお待ちくださいますようお願い申し上げます。

係咪有人倒寫左d可樂去d ser到!

今日都好大機會唔洗玩

我估杯麵

可能打完飛機射左落去 章撚住左

安心訓覺真係

斷login了

腐蝕性溶左個ser

我4點有登入左拎左石先發生錯誤嫁

我想奶

ok u win

但未解每日任呀
屌
不過修得耐賠得大 呢d機會冇幾多個
希望佢可以維修3 4日

體草x10

睇黎好撚大獲，今個星期開到當佢贏

我講今日都太保守

1個月後玩得返都當嬴了

唔好諗得佢地咁菇寒

可能會派10草+100石呢

i am very thx them

唔好啦，今個月啦
題外話：我發覺夜晚11-12點抽野個機率好似高d

我尋晚臨訓12點幾忍唔住手課左1pack....抽左20抽中多1隻祭魔

1凸?

你歐洲姐

3%入面既0.7%

永遠都係

3%入面既0.7%

我尋晚都係屎忽痕，20抽中左祭魔

下星期一原本
可能

又有新野抽

但...

琴晚祭魔出門的好日子, 前後3個都係琴晚抽到
仲有冇跟

2凸而家, 首抽+6000石個時1凸

但其他隊員得紫色肥佬, 法系隻鷹人, 銀色機械龍主要靠2隻實用型B怪幫手

組物理隊囉，好勁

咁就要5凸埋隻B豹了

渣住2萬幾石等下期都夠爽啦

仆街無BR禁下, 扮工好眼訓, 好想釣魚

要遲D先刷到B豹, 暫時去到10-9 only 而家主力靠佢2隻

2萬幾石你就爽啦...唔知佢唔會有個pool 係龍王龍+龍王人 pickup

你唔係應有?
正常你新首抽, 清到7788都會有2萬幾石...
今日仲要咁維修法

我次次有6-9千石就手痕抽, 再+埋自己又有課d所以都唔知前後抽左幾多石

睇返自己有幾多怪獸coin

打呢啲驚都係為咗抽野個下快感

睇人抽都好有快感

自己就不了

有咩慘得過maiantenance個post仲推得快過正常時間

700抽人龍王

入到驚既話都冇野好討論

就係入唔到驚D人先入晒黎係咁屌

所以推得快D

佢真係非洲族長

都係因為呢D族長我地先多3000石過下手癮

有冇其他game 推介? 好悶

現状としては、 利用しているクラウドサービスでネットワーク機器障害が発生→スクエニ基幹システムに直撃でダウン→この基幹システムでログイン認証をしているため紐付いているゲームが全部サーバーエラー という感じです

ハードウェア障害なので時間がかかるのと、基幹システム側で念の為データ欠損とかないよなっていうチェックも並行して必要なので結構大掛かりです。 ゲームサーバーとは別なので「いまアプリ削除したりしない限り」は復旧後に遊べなくなることはないはずですのでご安心ください。

ただ、今このタイミングで再インストールするか～などを行っちゃうと、万が一基幹システム側でデータ欠損などがあった場合は、基幹システムが持ってるIDとゲームのIDの紐付けができないなどの可能性も０ではないので絶対にやらないでください。

大抵のゲームは基幹システムがメンテに入ると自動的にゲームもメンテに入るように作ってるんですが、今回基幹システム障害で緊急メンテに入り、ゲームも引きずられてメンテに入ってしまったため、変なメンテ文言のタイトルも多かったようですね。ご迷惑をお掛けし申し訳ありません。

可以翻譯下? thx

睇黎都係大鑊野多

大約話硬件有事 有排整 整完又要maintenance之類
係咪真係比人炸server（物理）

當前，您正在使用的雲服務中存在網絡設備故障→直接命中Square系統，並且該設備已關閉→所有鏈接的遊戲均為服務器錯誤，因為您在此骨干係統上具有登錄身份驗證

由於這是硬件故障，因此需要很長時間，並且規模很大，因為還必須與基本系統並行檢查是否沒有數據丟失。 請放心，除非您立即刪除該應用程序，否則恢復後將無法播放，因為該應用程序與遊戲服務器是分開的。

但是，如果您現在嘗試在此時重新安裝，則如果核心系統端數據丟失，則可能無法鏈接核心系統的ID和遊戲ID。 不是0，所以請不要這樣做。

製作大多數遊戲時，都是在核心系統進入維護狀態時遊戲自動進入維護狀態，但是這次由於核心系統發生故障，系統進入了緊急維護狀態，因此遊戲被拖入維護狀態，因此進行了更改。 似乎維護文本標題很多。 很抱歉給您帶來不便。

當前，您正在使用的雲服務中存在網絡設備故障→直接命中Square系統，並且該設備已關閉→此遊戲是所有鏈接遊戲的服務器錯誤，因為您具有登錄身份驗證

由於這是硬件故障，因此需要很長時間，而且規模很大，因為有必要與基本系統並行檢查以確保沒有數據丟失。請放心，除非您立即刪除該應用程序，否則恢復後將無法播放，因為該應用程序與遊戲服務器是分開的。

但是，如果您現在嘗試在此時重新安裝，則如果核心系統端數據丟失，則可能無法鏈接核心系統ID和遊戲ID。不是0，所以請不要這樣做。

google translate

希望維護返一星期thx 派1萬5石

而家情況係雲端運行緊既NETWORK機器發生故障
令SQEX既骨幹系統直接收皮
所以全部用呢個骨幹系統LOGIN認証既驚全部都一齊SERVER ERROR

因為係硬件故障,要整返真係有撚排,同埋安全起見,
所有係系統入面既DATA都要一定確保冇問題而要去檢查,
所以真係好撚大獲.
但因為同GAME SERVER分開
所以只要你自己唔DEL驚,佢整返好之後所會繼續玩得返,唔撚洗驚.

但係,如果你ON99係呢個時候先走去重裝,萬一SYSTEM上DATA有問題既話,有可能會MATCH唔返你本身持有既ID,所以科其咪撚7

總知叫大家唔好做任何REINSTALL 同 重裝的動作住.真係後果自負
買過新機再INSTALL 係咪可以下個月見?

大家都好樂觀

佢咁樣真係大撚鍋 SE咁多隻驚都賠死 仲要check data 應該今日之內都玩唔到了

唔係死SERVER..
SAN STORAGE機率幾高

咁睇今個月都應該唔使玩

執柒鳥

其實好快9月1

賠償無三萬石講唔通

有冇其他GAME去HAE住先

其實送返3萬石,,然後佢再加速出限回收返D石 SE都有賺

佢淨係double check game data同record都有排搞啦隨時...萬一真係有玩家data有問題...佢比人告到pk都似我諗

每人派隻5突自選啦

下年見

SQEX好少咁佛心

最多5張自選A卷

hardware問題, 唔知洗唔洗rebuild system + testing + parallel data 等等問題...睇黎都真係有排等。我唔係IT人純粹鳩估勿插

加速出限
3日一隻

諗多左..佢先唔會幫你逐個DATA睇...頂多睇LOG無問題, 其他野等玩家自爆..

即係大家平時都好努力打機

即係大家平時都好努力打掛機

你地 d BR 打爆哂啦
仲有咩好掛

呢2日都有玩下EX關

係幾好玩
有難度

要諗出場/走位

無知一問，Hardware唔係通常都有failover或者換過件就得咩

有冇人整合到暫時有幾多隻GAME 死左？DQT 同星之DQ 之外仲有冇？

本日(8月27日)朝4時40分頃より、スクウェア・エニックスの『ドラゴンクエストタクト』『星のドラゴンクエスト』『DISSIDIA FINAL FANTASY OPERA OMNIA』といった複数のタイトルで通信エラーが発生している。

これと時を同じくして、同社のSQUARE ENIX BRIDGEでも障害が発生しており、この影響を受けている可能性がある。

『ドラゴンクエストタクト』の公式Twitterでは復旧に時間を要する可能性があるため、復旧までの間、ゲームをメンテナンス状態にしているとアナウンスしている。

その他『スターオーシャン：アナムネシス』『フェアリーズエフェクト』『ヴァルキリーアナトミア』『FFBE幻影戦争』などでも同様のアナウンスを行っている。

twitter講星龍暫定28/8先得, 其他唔知

28/8 都係聽日啫~

但DQT 未有發表

尋日岩岩入坑玩星龍...凌晨就GG so sad

睇石井講應該係死左SE旗下所有GAME的authorize 果PART..
即係登入畫面, 確認左你個帳, 之後先再指返去唔同的GAME SERVER

咁個問題黎啦..SE咁多隻GAME的IT 係各自運作?
首先佢要BACKUP果邊倒返D資料入去.. 再俾各隻GAME的負責人CHECK..
SAN要SETUP好快..半日到搞掂,
不過佢唔知咩事死的話, 有可能一起完再死過,
起碼要舊野平安到RUN到先, 咁CHECK的時候先有得預計

我要擦A寵wo,點賠....

呢D咁簡單..一定係延期啦

月費同METAL卡有冇EXTRA賠呢

每一賠一張s卷

【メンテナンスの進捗報告③】
ネットワーク機器の障害が解消されたため、現在最終確認を行なっております。
メンテナンス終了は20:50頃を予定しております。
お待たせして申し訳ございません。
今しばらくお待ちくださいますよう、お願い申し上げます。

#ドラクエタクト

咁黎緊既 Ex 關卡，就會要你S5突5，雙屬性激減先打到

咁快玩到

真係體草z3
完

2050 開波

石呢 ？石呢？？？

1000石
10草

賠左1000石, 10條草

賠得個1000石
屌你老母

突然咁快玩得...真係草你媽。你班人想我派石, 派草比你算數啦

維修12個鐘值1000石同10草only

所以我其實都唔係好非姐

暫時仲未中到隻on9祭魔

如果祭魔用邊個會好d?

緊係下面 開大技無條件多5%

繼續努力

無錢

仲要唔畀儲 CLS

1000万DL記念メダルは、Sランクモンスターを確定で仲間にできる「S確定1000万記念SPスカウト券」や、モンスターのランクアップに必要な「虹のオーブ」「虹の宝石」、様々なランクAとくぎの強化に使用できる「万能の強化書A」などの豪華アイテムと交換することができます。
開催まで今しばらくおまちください

係咪咒/物攻都食到屬傷？

無人留意?

1000萬下載 第2彈活動

有虹波 虹晶 s確定1000萬記念sp卷

必中s卷
出隻機械龍比你

唔打緊 我上次必s就係佢
最緊要抽池唔爆死

我爆死左今次個池

我抽野3下唔中就下次
追親都會仆街

卷抽左50抽都黎
石抽左10連

唔中

果斷skip
反正我主攻法隊

等緊上修勁DD物理角既日子

唔好下下追既人福音

課長對呢張卷表示....

記念メダルは、キャンペーン開始後のいろいろなクエストに加え、次回のイベント限定バトルロード(2種類)からも獲得できます！

2個new br

可能＝有二隻新pool

立flag覺得自己會中機械龍/紫肥佬/鬼金棒

冇一隻5凸

中乜都ok

都係既, 有得送都偷笑。但硬係覺得係用黎補償今日死ser

唔係,本身31號係1000萬event

謝解答, 有3千石又手痕想抽

又黎
追唔到了

快d無限維修啦

抽啦望

唔知係咪dq2 event
等聽日公告

哈貢/席德

最右果隻成隻失敗版斯路

DQ6 BOSS

尋晚睇返資料先知
DQ2 (初版)隻BOSS係咁多代入面最難

嘩。。。全部咁醜樣既

呢D 都係紅白機/超任年代...
你想人設有幾型

果個年代係咁上下..你睇返FF初代都好怪物樣

我第一隻玩既係DQ3

我第一隻玩係DQT

本身無接觸開呢個系列 (其實係一直對戰棋無語音覺得好悶)

PS4新版有... 俾人屌到化左

好多人推薦要玩DQ11 (就算從來未玩過都好 都抵玩)

其實我中意玩DQM多D

合怪真係好好玩

我見MINECRAFT版果隻都多人推介,,但係MINECRAFT無FD一齊好玩架咩

不過以家佢就咁慢慢出 其實都算係長草GAME

月PASS可以買
之後其實都升晒野 得返A武同技書要刷既話 真係體都唔駛買

40X3 都冇回了
等星期一新EVENT

未有HEART好似架仔咁要所有野免費野都5凸

都係主打幾隻嫁啦
以家我40X3都係用黎打RANK UP
堆A怪未升

之後就係打長期會用到個幾隻DROP怪 (豹都打撚死人)

所以可以買新版玩下..有返語音 我都係因為11而入DQT坑

差唔多公佈下星期D料,
星期1 9-2維修上1.1.0
鬥技場? 放左入DATA咁耐差唔多要出場啦

1000萬EVENT

但有2個新BR
1000萬EVENT同BR應該冇關係

所以D人先估係DQ2 EVENT

我估係1000萬的PICK UP寵.. DQ2最好都係另外開EVENT
佢連夏祭時有1000萬都唔想MIX埋, 等完左先開
如果用DQ2做1000萬EVENT就變相少左個活動交換所,
最唔想見到的情況
我旨意佢出多D活動交換所換 虹龍石進100LV

課左每月成長包未 重有3日

呢D唔課啦

咁的情況應該點

而家佛系每日5場算 唔中夏舞邊個做底好

把扇其實如果唔係 夏龍之舞特化既話
其實真係冇咩所謂

因為同呢把BR 既斧一樣....

我係諗住追夏舞, 問題我鍊咁耐一次虹的夏舞都未見過
ENDUP追唔到應該留邊個有用D咁解

我自己都係中意直接物理威力UP > ばつぐんUP

始終唔係所有怪係佢弱點屬

ME2
不過見好似多一個金POWER又大力D
ANY肥希望最尾3日中到夏舞

我而家係

HP+41
夏舞 4%
夏舞 5%

算了

玩左幾萬蚊都係見得1次2個夏舞…

堅晒錢呀..又難出..

有冇人玩齊6隻

萬年P版E巴甩左P

WALK
ML
星之XX
隻卡

都DEL晒

開咁多電話驚不如專心搞DQ12好過啦

唔同TEAM GA...

SQEX唔係傻
課金驚先吸到水

好似無打算廷長多一日個夏祭, 差一隻寵就COPY到EX隊 希望禁得切

得個爛ICON

CLEAR唔到都冇咩損失

有石響手就身痕想抽
明明對隻祭魔無乜興趣

MILESTONE黎 盡下人事啦, 都已經玩得夠HAE

手痕單抽1凸

完心願

突5

個人覺得祭魔幾好用

1凸姐

冇財力5凸

其實真係好用
最中意佢範圍加攻

咁睇埋下一隻係咩限定，再晒冷

呢隻驚

晒冷會好大獲

真係唔好立FLAG, 一抽就中做咩野晒冷

我每個POOL都只係少抽宜情

但感覺上單抽真係易中過10連

但係中PICK UP真心難中..
我係第7隻A先中隻假鬼王

祭魔把武器打邊關出?

主要係今次條女夏祭限定
完左之後唔知係咪真係要等下年先會再出返

10話成日出

扇既話刷HARD 11

把扇仲未拎到 -v- 唔知夠唔夠戰力打

清晒10任先打11
戰力唔係問題, 問題係你有冇克屬的寵

有咩寵推介？我就係唔夠力打11，所以打10

把扇老實唔係好必需

冇DQ1 支S杖咁緊要

有祭魔就變左必要咁濟

前提
激運到鍊到3格夏舞

呢堆望下

岩岩贏到10終於, 但要6rd+手動

咩網黎ching

thanks
btw 岩岩見到個post 推快左以為有新pool news..原來係海豹出沒

抽蛋GAME點會無海豹

新POOL
可能星期一更新完後先知係咩......

隻驚好神秘....

佢話會送個張S卷係咪普池？

都預左係果12隻 SOFAR圖面都無新寵

唔會有限咁佛心

得鬼王有用

屎都OK

鬼王都好啊 我就係差呢4隻

【予告】
8/31(月)に、「スライムフェスティバル」を開催！
「王」と「妃」が率いる多種多様なスライムたちが旅の扉からオルクステラに迷い込んできて…？！

イベントクエストで様々なスライム系モンスターを仲間にできるほか、イベント限定バトルロードも開催！

好玩唔玩玩屎...屌..

ドラゴンクエストタクト公式
@DQ_TACT
·
47秒
【予告】
8/31(月)に、「スライムフェスティバル」を開催！
「王」と「妃」が率いる多種多様なスライムたちが旅の扉からオルクステラに迷い込んできて…？！

イベントクエストで様々なスライム系モンスターを仲間にできるほか、イベント限定バトルロードも開催！

屎來母FESTIVAL

唔係DQ2

イベントクエストで様々なスライム系モンスターを仲間にできる

可以刷好多屎系同伴

仲有銀屎大出沒... 屌...

其實DQ系列有冇屎係戰鬥TYPE

橙屎算唔算

無玩過DQ其他系列 如果有隻屎可以同魔王匹敵就正

好多

睇你條link即刻見到呢隻戰鬥屎

都好..我一隻S屎都無..整兩隻黎過寶石關

只係唔知呢隻係抽定 DROP

最後10抽+10連卷都爆死又可以去番正ac到努力

做咩JE你

有大冰咒文

想搏3凸祭魔

課長
錢多都唔好咁晒

我覺得只有3個階段

抽中 > 收手
1凸 > 收手
5凸 < 收手

我只係納米課玩家

留返D貨星期一抽屎啦

有預感會抽屎人

玩番正ac, 鬼王一個風吹6xx爽到爆

點之 夏祭又追加pool

粉紅屎, 藍屎, 橙屎...
我要藍得啦..體技的屎都無咩用

咁就仆直...仲有2個星期先出糧但已經食樹皮

1500個b技值唔值得換？

我係換哂彩虹石, 彩虹龍, A書先我覺得, 再有淨先換B技

而家的息技好撚廢⋯

屙屎！

藍屎值唔值得S5?

sure

你地s5左邊隻

機械人,
龍王人/龍
藍屎
鬼王

hard 10
40 場之後既獎勵係咩

個個完左30
40場得一千金幣。。。唔係好想打

無左1，3，5百萬DL d關

adore 5隻

100石

黃金鎚同真三2技一樣

限定

無祭魔

抽就有

粒彩虹究竟有幾難出, 打左4條體都唔見1粒

石*

5%

所以值一萬

痴線

新池係聽日定後日

31 1400

一日體息技唔改 天花版就緊左
營運點解要咁做

居然咁高速

同體形成反比

一啖祭魔一啖屎
係咪應該抽多D祭魔

留石等dq2 完

儲石up

好事，卷抽唔中就算
唔會有課金追諗法

因為要配合返技能？
拉敵人埋來

範圍雖然未出，不過應該都係25格

一開波，衝上前，開技能，拉埋自己身邊
之後隊友上去補刀

趕尾班車刷埋隻A角 仲差半行

趕唔到尾班車過EX

唔過 得個icon 廢事曬時間組 等有日爆死應該退

真,垃圾icon

唔記得左維護
回左體

2點見

小號維修前10抽中左鬼王...但我明明玩物理隊

小號(有祭魔)把扇鍊極得1彩, 正號(無祭魔)把扇2彩

琴晚ALL IN 6次回體去鍊金, 都係出唔到兩金以上的夏舞..
最尾5日做白工咁. 仲要燒左成萬蚊.. 灰左...

都係個句

隊長技太屎

冇必要分魔/物理

我小號個把得1個彩夏舞+銀MP+銅+攻。正號個把2個彩夏舞,1個金唔記得+乜

我一次彩夏舞都無見過..明玩9我

可能張S卷派隻你想要既呢, 打和super

ENDUP連EX都過唔到
果堆片呃人的.. 話就話B寵。。ＤＬＬＭ滿凸的
打出黎傷害差一倍咁滯
仲有兩條ＢＲ未玩完

我無刻意拎個章因為知道實打唔贏反而期待緊新活動+埋有幾多石。小號差1個10抽有保底

普池?
旨在參與, 不過估唔到凸滿同1凸的傷害可以差咁多..大家都係+7情況下佢打4XX我打2XX..

祭魔池

祭魔唔係今朝已經完左咩..

見佢寫9/9, 唔好嚇我呀

無留意, 可能活動完先 2點開估

吹吹下就快又12點, 距離2點又近左

我記得係活動完，唔係抽池完。。。

我見交換所都係3/9就完, 今日入坑仲有得抽就無專武都幾SAD

今次都無特登刷 求其2彩1金 夏龍 屬攻同+HP算

由鬼王杖 刷到今次把扇 都未撚見過2彩
1彩 2金已經係極限

又延遲

DLLM咁都要廷長多兩粒鐘...

你一早寫4點無咁嬲

想搵個藉口派草

佢無活動 D草用唔著

最ON9係D草有上限值
D虹晶又有上限值

體草有上限依個設計真係唔多ok

虹晶即係進化 S3 上 S4果個？

有預感三年又三年

我剩係想掛埋D BR 唔駛咁維修呀

我想抽確定S

9999回, 10個幣換5蚊係咩玩法...

係
上限20粒

一向都係比課長 呢d

今次活動成個月
佢1個活動1個月都真係夠玩 d體完全唔夠用

隻黃屎竟然係可刷A怪

幾正
又混 又毒 又封魔

有冇人留意佢個3倍速制改左圖案同顏色

呢鋪真係養生期

點會養生 完全唔夠用d體

我第一眼以為有新加速

張1000萬S卷要換

LM等睇架仔肝個ICON

係咪無人抽個隻粉要色波波

必S包埋佢, 所以唔急住抽
架仔就瘋狂抽緊

都絕FAT FAT, 起碼仲有第2同第3章黎緊, 加埋應該有1千石?

第一章 5關 x 3難度
80 x 5 x 3= 1200石了

DLLM咁快800連

中左了

br升lv中

我都中左 冇素材升rank 好慘

又唔急用
應該唔知點用
br慢慢升lv先

冰 又唔夠機械人
攻擊又唔高 移動又唔高
呢隻真係唔駛特別追

佢個垃圾Icon 都要15000個coins

用卷定石

metal card 儲定10卷

今次虹晶可以換10個...好顛

4張單抽卷

今次係玩咁耐 歐既一次
之前都非 到仆街

好彩1凸唔係行3格

冇衝動追

以家體技算係弱勢

法>物=息>體

息都係因為訓覺打唔醒先叫有得爭下

張必S卷, 場場黑仔56幣的話隨時連埋每日爆240體都要4日左右先換到
雖然係24日活動, 都唔駛咁吊人癮

以為入驚即送....

其實我都想問下訓同麻 係咪打佢有機率會醒?
連訓兩次只係廷長睡眠時間 ? 定會難D醒

估唔到E巴有課METAL

第一日爆12條體

好過課石直接抽

有咩新野玩

做24日農夫
俾你刷隻A屎

HARD 1章5話先有任務，大家唔好走左去刷superhard

刷完5次都係要返去SUPER HARD...佢會照COUNT

ｓ確定卷有粉屎

要刷5000coins

金屬屎關打死人

全部PICKUP都無撚中過⋯⋯有無人分享下隻粉屎有幾勁

隻野技能係咪拉敵人埋自己身

5回合完全打唔死佢地。。。

唔入d多hit技...

刷邊關可以快d刷到5000個

你肯爆石就得GA啦

0
00
000
0000

刷黃屎1場都48-60
其實5000好快

唔係用來升LV 既咩多 hit 技果 d 全部無升過
全部都係 A0 S0

我試過打幾百。唔知係咪爆擊破到防

爆擊破

BR 打過之後，間中會有1個一千萬coin跌既

仲以為一入驚有得抽, 原來要用coin換

刷到2600

原來唔會醒既咩

訓醒單抽

我琴晚都中左藍屎

確定卷?

Metal卡。換左7張 第一抽中左焗抽埋落去

試玩完佢
佢招吸怪都幾有趣
但佢速度唔高,同行得2格
其實幾難用

搭高速aoe怪 拉完下rd秒對面？

可以好多 玩法

但拉走個D頂傷既撚樣最爽

抽左確定
凱撒龍
唔錯

我想要凱撒龍/鬼王

請問打super hard會唔會跌多D coin?
定係刷返hard就可以
謝謝

唔係中5凸左 / 機械龍既話
其實我邊隻都OK

1千萬DL幣係最低都會出消耗體力*4倍 浮動果D睇你人品
除非你好急住換必S, 衰左就重生, 唔係的話跟返任務去刷HARD先啦,
日日40*3 今個星期內點都會抽到

HARD 1-5 12體 EXP720 錢50

刷40場

【スライムメダル】共1428個 每1體 = 2.975個
【１０００万メダル】 共2052個 每1體 = 4.275個
【ぬかどこスライム】 出8隻 DROP RATE 20％

VERY HARD 1-5 14體 EXP840 錢58

刷60場

【スライムメダル】共3398個 每1體 = 4.045個
【１０００万メダル】 共3346個 每1體 = 3.983個
【ぬかどこスライム】 出21隻 DROP RATE 35％

凱撒龍 = 雷光屬果隻物理龍？

我最想抽中佢突1

YES
カイザードラゴン
佢唔凸行多格真係好難用

唔好歧視機械龍啦..我條0凸龍6X Lv出第2/3技打 very hard 一下有16x嫁

我未5凸,中都ok

只係卷入面排名上
佢係最尾個隻

你地d p點換屎卷定魔卷？

睇你自己對邊隻有愛D

反正2隻都唔係必需

龍王果陣棄左 而家玩返miss左d咩

有日本網出埋卷既排名?定係同強度排名一樣

龍王龍? miss左隻A鬼, 鬼武+祭魔武

so far 黎計我小號個隊有紫肥+機械龍2隻一齊出範圍技, 有時有意想不到效果。但之前刷祭魔武個時, npc隻祭魔buff完自己之後, 係緊要關頭隻機械龍就miss屌佢

1000萬個幣打左兩日先得9百幾，點樣快d刷呀

魔卷

BR 可以0體刷
自動/半自動刷啦

你係咪無用石回體刷A怪的習慣

15000換個個係咩黎？

純ICON俾DIEHARD人換

大家為左必S都好出力咁刷A屎..好多人已經完凸左

我想問初見D活動武器係咪每把個鍊金都唔同定係fix?

係咪GET錯D野..第一次會出武, 之後一定變晒做鍊金ITEM
武器唔會有重覆兩把

佢係咪想問個數值

我拎完A屎把武之後諗住鍊, 但未鍊已經3金。我諗緊係我鍊左但唔記得? 定個個一拎都係3金?

YES固定..因為果把野本身就係BR入面A武黎..
本身係無得鍊金所以3金左先

明哂thx爸打

thanks

有15000COIN既話
我換最底個錢 都唔換呢個垃圾ICON..

已5凸

但仲有排刷

冇

D網既推介其實個個唔同

完全唔爆石既話
真係刷到聖誕

爆石今個WEEK, 唔爆 24號前
不過小心之後交易所有新野換仆直..今次又係有3波活動

月中又開鬥技

睇黎9月都可能冇另一個新EVENT

所以個屎EVENT出成個月比你刷

剩係2同3章, 交換所多左野 都已經迫你日日體
而家似迫你養成每日交出120石的習慣

宜家我覺得唔抽野，每日300石，打5場hard加升哂 BR 先

跟本唔應該用石去抽野

除非真係好有愛
抽晒D卷都唔中先課少少

小賭宜情大賭棄GAME
出SS先玩ALL IN好... 見台仔係咪都抽, 然後仲要SE運孤寒 10連都A都唔保
佢應該第一日識SE..

想問下你地祭魔個啲金幣換咩最划算？
A 書？B 書？ B技？

你換晒重要的野真係9換埋D PT去算
我自己就係 錢>體草>AB書

just發up廢, 1000萬event 都要爆水刷會唔會西左的

利申有爆石刷

真係好撚on9，S卷都要刷到hihi先有，好心送就大方啲啦，屌

可以唔爆水既

耐D先換到張卷姐....

其實唔急係唔駛爆石刷..
1體=4DL幣咁計
一日24小時回體 24*60 /5 =288體 *4 =1152
5日正常消體刷任務就會入手
不過中間拎左去刷3體以上的寶石, 技書果D就會蝕
因為果類咩級都好, 唔知點解固定左12DL幣
仲未計你BR每場都1DL幣果D濕星

5凸完黃屎

諗緊好冇落返去刷VH 1-2

順便刷5凸 埋其他D屎

睇體/幣ratio

COIN既比率一定係VH 1-5 最高

但我想5凸埋其他屎

PK..無抽果兩隻S同A屎, BR7好似AUTO唔到 隻A屎都俾人斬死左先

收到

但如果你本身打唔到A書的話, 建議你都係換一換先
+3都好過無 好彩可以+4多成20%

唔夠錢升S5, 得5k但有2隻可升要13k

晚晚都有6000

你指錢關？

仲有第2關咩

想棄 有冇人接手

無S無A的人可以試試
0體4幣

有無咁快呀

爆石又爆草

A5晒d滿突左嘅A
C服

好滾動

課長追5凸

可以封印左個帳號去啦

唔追5凸啦專心刷A屎同儲coin換S卷就算

巴兄，點解我得3000嘅？

冇交月費?

交左可以打多1場

咁無事了，唔該哂

其實真係抵交
每月都係30蚊左右

我iOS唔識點課金

買日itune card

用日VISA or aeon 信用卡

Thx, 今晚試下

1000萬S確定出左4手....不過都好凸1有自回血
P.S.想要鬼王...

老實

自回血冇咩用

唔好咁喇 我都哄下自己架

冇所謂
未5凸
中乜都係WIN

無啦啦話有ERROR就派左500石
好似係登入畫面果個重新D/L?

人出GAME佢出肝..兩日換晒係咩玩法...

日日爆到300X3 姐

開成個月,,咁急做咩..

課長係唔同D

我仲係得1千幾coin

我都換左啦, 勤力d啦
不過係有d沖動買部an機黎掛..

回體後期係幾多石？
我只係回過 40 X 3
之後 60

40 x3
60 x3
100 x3
150 x3
300 x3

我都有諗過
唔知呢個ios 轉android 有冇問題呢😂😂

用左icon....sor

凸爆A屎之後刷COIN都係打very hard?

最忙果期都係回到100*3 就收手..一日兩抽好甘
之後係120, 120再上我估係150

唔介意慢可以刷br7 9/9有2章理論上好出d同有其他野要刷

只為COIN既話
CP值最高仲係 VH1-5

但我會簡打返下面D關1-1 - 1-4
順便凸埋其他屎

綁se game都無呢類問題..頂多係d石帶唔到過去
反正轉黎都係為左掛野

有d想法最緊要都係換s確同s5石姐...其他慢慢鳩下鳩下換到幾多得幾多
廢事爆石刷coin

係
其實 1-1 - 1-4
7體一場
都好抵玩
COIN都刷好快

好努力咁刷緊屎BR既第3定4關未夠力推上去

之前拎屎杖練左檸檬屎, 而家係帶住練升..
正路1-2日咩都練完 睇你有幾勤力 或者有冇電話幫到手

搵下有咩性價比高既android 機先

換草打係咪唔抵？
200=1草=50體，打VH嘅話，打得3場，
要3場7x先叫有賺，就算平均5x都唔夠回本
我有無計錯？

唔計大陸機, 唔知落雞亞同華石邊個性能好d, 呢隻game都食效能

草 > 永遠都係當你換晒所有要換既野
冇野好換
靠 "自回既體去換既野 "

而唔係要特登爆石爆水去回體
再換佢返黎既野

否則你條數點計都冇SO的

5000+3000+1000(虹晶) +2700(萬能a書) 之前都應該係蝕
換成體草都唔會愈刷愈多

唔明點解草咁貴

番工只可以上黎吹水, 電話唔方便掛機

水9你換 今次體草可以換30個, 但係上限10個, 即係後兩期可能會好農

呢個時候有an機+鍵精真係vy gd...

之前就係iphone無得搞鍵精棄左ffbe....
今次的起心肝搞左半auto 又開始想買android full auto

都唔明點解apple唔俾出鍵精

點解跟住twitter條片set位置auto br7 我個隻A屎唔識放毒

行動方針要set右上角果個

明明尋日試過唔得，今日又得左

不過下面條龍有時開場直接沖上黎斬人.. 都cls
隻game的ai有時真係short short地

不過唔係太穩，轉返用全攻好似成功率高d

我主要炒車係冰斬條友miss左..
又或者開場條龍就斬人

隻game最屎忽地方應該物攻會miss.. 魔攻唔會

依個好有感..我都係受害者

突滿左再刷到會點？

收費野 : 每中多1隻 送 1粒 MONA METAL
免費野 : 每刷多20隻 送 技能書 / 經驗書

咁不如iphone set 半自動
淘寶買個自動點擊器

買個自動點擊器最實制

X2

因為唔想長霸住部電話.. 或者等到ip12出又得

有無自動點擊器介紹

BR差活動個個就掛晒
唔想為左刷1000萬既幣 去買點擊器
成日著MON 都好傷機
本身部機都成日發熱 辣手

最煩都係明明係屋企打緊機, 突然要出去, 一望部電話
屌無電, 又要帶埋尿袋出街
所以先想多部機黎掛算

你BR掛晒未先其他
我又覺得無必要專登買部機

有排啦, 而家先completed左3個系
呢期返左去屠龍, 禁都懶得禁 所以先想要全自動

夜晚訓時SET到畫面最低畫質先掛

an機有 free clicker wor

我屋企3部電話都係蘋果.. 唯一部an機太舊掛唔郁dqt...

即時買左

可以同個ON9 SWITCH CONTROL說不

自動點擊器唔係都係點同一個位置咩

呢個新新出果個經驗關卡既上級版本？

no
boss battle only

你用過sc 未先？

用過呀
preset 幾個位
手動點任何一個位置
佢幫你點其他位置

999可以輸出點做到？

打剩對面一隻
克屬
儲buff自己，nerf 人地

要用藍屎？

有無人5000換張S卷抽到好野

新經關成日打到D怪走佬..好弱智
拎D練好既怪(4HIT個D去打又冇用 都爆LV 練條毛)

B級海馬
有加攻BUFF

用多d範圍技
a石巨人
s肥西

你地刷咩咁快齊1000萬個5000幣

爆石，br

本身用ipad玩緊，想轉去iphone玩，可以點做 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

呢D都升晒...
仲用佢變左無用
又無野掉 得D經直接拎到

咁用其他野優先打下面3隻
5000EXP一隻

上面D普通屎得1000EXP

各位巴打早晨, 岩岩食早餐換左5張S卷中左黃金龍

呢次刷邊關有最多幣？

我今日張S 卷都係中金龍

VH 1-5

金龍
係我緊次於機械龍既野

免費卷中到S算好..雖然黃金龍都唔特別好

未5凸就是好

刷 Hard 1-5 既獎勵係咪全部都係 A 屎
如果全部都係，不如刷very hard
反正刷20場先送一隻獎勵

yes

吐息威力係咪淨計技LV+怪LV

估唔到黃金龍素早算好高

咁佢個定位係俾物理攻擊寵裝黎打高防既敵人

定位係咩我就唔知

但息技一般都係打遠距範圍/多隻

算係物理角一個優點

綁定 SE account
iphone 裝app
登入SE account

偽法系多體技

幣既野 除非升晒rk up
如果唔係 打齊a怪我就停
佢第2章 第3章一定多幣d

對面加左防
物攻扣個位數
息 體技 扣正常數

打齊A屎去掛BR算啦, 仲有成3個WEEK未駛急住
不過我仲差8隻A屎

你連跌a怪都咁黑！

一陣佢第二章，出多一隻 A 屎俾你刷

屎全部都係屎

係..屎騎兵我OK
純屎唔多OK
但係波利我又OK

我覺得隻飛鏢屎幾得意

飛鏢屎?

抽個隻藍色A屎我覺得有D似忍者飛鏢

我叫佢蝙蝠屎

幾靚隻野,但係我得1 唔知A唔A5好

25抽無一隻中PICKUP 已放生
最接受唔到應該屎爪魚...

未5凸都ok la

係咪都升5架啦
點會理佢有冇凸

反正D料留係到都係要升野

其實唔只係佢,,宜家未凸到既A 見到耐性無激減都唔舒服無動力升

A5要用虹晶,
凸A>S > A 我係咁排
不過今次好似有成15粒虹晶換, 應該夠造

我A以下個D全部升晒5

得返S

冇咁多虹石同錢

15粒虹
S4 左3隻S 之後玩晒

我A5左
襯宜家有 BR
否則將來有料升A5，都唔會帶佢出場
永遠卡LV80

都係...相比之下屎皇后我就唔捨得S5

其實有冇諗過唔帶佢出場=佢係無用咁解
不過都係一粒虹晶 NO BIG DEAL

QUEEN屎我都冇S5 佢

雖然有2粒虹玉換
但都想留返之後既新野

靜係留來打尅屬關卡，同來限種族入場既關卡
勉強仲可以用來升整體戰力，屎系total LV 既

屎來姆活動係咪都係分幾次出？
有無宣佈過，會唔會出新寵
諗緊宜家抽必 S，定係等最後一波先抽

就算出新野

必S POOL都唔會更新的

死心

必s池唔會改多 如唔係實俾人屌爆
唔覺佢有寫追加sp池

屎來姆 A 短刀你地刷咩技能?

短刀加智力同MP
但係佢內置技能係加體技傷害

老老豆豆，今個event係咪仲有2個pool未出

睇峻DQ1 CASE

正路都有

咁唔換卷住，strong hold

但其實女王屎都幾勁

課左幾單之後發覺要冷靜下

睇完條片想追凸

靠你啦

見到有個架仔隻金屬龍覺3之後話引退
害人的金屬龍

shock.....

明明祭魔係佢表現既時候 但完全無表現

佢話我error 😢😢

必S中佢應該真係好撚灰..仲要係凸3

唔洗錢我又冇咩所謂
本身都係送....
佢自己汁著姐

必S中四手毒王，宜家突1

唔知屎皇后可唔可以救起呢D短射程短腳程既怪呢
幾鍾意屎皇后有戰略味

又係自回血

ME TOO4手都可以出下埸

我仲未升佢LV

但睇完上面條片
原來都幾大力
加上可以拉怪
好似幾有潛力

用來打新出屎來姆關卡

其實佢幾大力

凸多D都唔怕
只係第1凸個效果差D

問題係想抽中都難，仲要突

我寧願中其他

999

屎, 全部都係屎